其實80後一出黎做野就自知無力買樓，係未最慘既一代

甘90後呢